原來示威活動太激烈真係可以迫到公司運作！！

我公司要下基於交通同員工自身安全嘅關係，可以唔使返。原因大概係因為示威情況太激烈警方定性為暴動之後冇保險賠，大家真係要問下保險界而家嘅情況到底係唔係冇工傷賠！！

push

咁就要周圍同人講，如果你行出街出左事，又唔好彩警謊話今日係暴動，就會冇保險賠喇

11.14 曙光行動 繼續三罷

有冇保險手足